世衛指中國前所未有嚴格應對疫情

世衛指中國前所未有嚴格應對疫情

世界衛生組織專家組早前到中國調查新型冠狀病毒，指確診病例在全球各地急速蔓延，需要超快速應對疫情大流行。官員指調查後，一致評價中國以前所未有的嚴格及創新方式應對疫情，並改變了疫情爆發的過程，認為疫情已停止迅速上升，下降速度亦超過預期。

講完有冇笑

點先可以做到講完笑但自己唔笑奶到咁撚出面 改名叫支衛啦

幾好聽

世衛指中國前所未有嚴格應對疫情

收聲啦

咁又係 直接拎一大堆人去燒
民主國家點會做到

CHO幾時公佈下收左幾多錢

嚴格到自己門口都中招，梗係前所未有

有錢袋緊係笑

如果要對中國應對疫情評分由0-100。今次都算係0的開始！

北韓嚴謹啲 一開始已經直接打靶
支那最近先玩活人火化

哦力架。